老夫少妻

你地點睇老夫少妻係咪一定無真愛

$

又係錢

唔一定係為錢 但溝通好易出問題
有代溝相處唔黎
兩老就係咁而分開

戀父情結